---
title: Wawancara dan Pengambilan Gambar 
date: 2012-11-25
categories:
- laporan
- PIRAC
layout: laporancmb
---


![200px-Nopember_25_2012_PRC_Interview_Akademisi_Unitomo.JPG](/uploads/200px-Nopember_25_2012_PRC_Interview_Akademisi_Unitomo.JPG){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Wawancara dan Pengambilan Gambar Akademisi Pengamat Rakom Jawa Timur 

**Lokasi** : Gedung H Lantai 4 Prog. Pascasarjana UNITOMO Surabaya 

**Alamat** : Jl.Semolawaru 84 Telp.031-5923837 

**Jam** : 

**Hadir** :
* Drs. Redi Panuju Msi. (akademisi, Ka.Prodi Magister Ilmu Komunikasi UNITOMO)
* Wahyono (Ketua JRKI Jatim)
* M. Yusuf (PIRAC)
* Yayan W. (Nine Savana)

**Ringkasan**  
* Wawancara ini dimaksud untuk memperkaya data di lapangan sebagai data pendukung perkembangan rakom di Jawa Timur. Pertanyaan wawancara fokus pada perkembangan rakom, proses perijinan/regulasi yang mendukung dan menghambat rakom serta inovasi rakom dalam melakukan fundraising
